無聊諗下可以拎咩旁身

之前都有人提過拎五星紅旗，其實出去行拎住國旗 / 區旗有無得諗，橫掂黑警依家見人就打，索性拎住支旗仔然後萬一俾黑警打就放上微博俾d護旗手睇下。